抓捕的機會太渺茫了，潛在的回報卻太高了。 偷蜜蜂幾乎是一種完美的犯罪，但是鎮上有了一位新警長 
 也許是一個新的溼地項目，或者是一個在空中的大碳球，稱為直接空氣捕獲技術，理論上可以從大氣中吸收碳。 農民想要創建聖地亞哥的碳排放場|MacKenzie Elmer | 2021年2月3日|聖地亞哥之聲 
 Abt Associates of Rockville任命Matthew Strobl為數據捕獲策略和創新副總裁。 華盛頓地區的任命和晉升將於2021年2月1日生效 
 圖像捕捉並不是唯一提高速度的地方。 索尼的專業級Alpha 1是一個全新類別的相機中的第一款 
 一年前，微軟宣佈計劃創建一個10億美元的基金，用於“碳減少、捕獲和去除技術”，以消除其全部歷史排放。 馬斯克的1億美元碳捕獲獎可能意味著什麼，詹姆斯·坦普爾，2021年1月22日，麻省理工科技評論 
 這架飛機也不具備利用紅外線指針捕捉高清視頻的能力。 五角大樓在隱形飛機醜聞中失火|Dave Majumdar | 2015年1月8日|DAILY BEAST 
 幸運的是，有人在那裡捕捉到了這個攝影師所說的“jit going ham”。 慢動作虎跳，玫瑰碗龍捲風和更多病毒視頻|每日野獸視頻| 2015年1月4日|每日野獸 
 他的家人說，他在被捕後還患上了肝癌。 被指控的非洲炸彈客的最後一章|傑米·德特默| 2015年1月4日|每日野獸 
 房子旁邊是齊亞德被捕前開始為家人建造房屋的地方。 一個被基地組織威脅的遜尼派-什葉派愛情故事|Ruth Michaelson | 2014年12月26日|DAILY BEAST 
 莫拉萊斯前往墨西哥，在那裡抓捕他的行動引發了槍戰，最終一名當地警察被殺。 古巴保護美國頭號通緝犯邁克爾·戴利2014年12月18日 
 那麼，如果你們在這裡取得成功，佔領富爾頓和傑斐遜城，我們最光明的希望就會實現。 《歐扎克的信使》拜倫·a·鄧恩 
 這次幸運的捕獲所發生的一切都是眾所周知的，只需要簡短地複述一下就可以了。 布萊克伍德愛丁堡雜誌，No。 CCCXXXIX。 1844年1月。 卷,LV。 |各種 
 這是一隻非常危險的野獸，有時他為了捕捉或殺死這種兇猛的野獸而犧牲了生命。 我們的韓國小表弟|H。 李·m·派克 
 整整五天，我們都在那群執法者周圍轉來轉去，隨時都有被抓的危險。 純金|伯特蘭·w·辛克萊 
 獲得獨立使游擊隊員大為振奮，數以百計的新兵湧了進來。 《歐扎克的信使》拜倫·a·鄧恩